當~一心思賢為你好

你卻將家寶亂抱

還有容待我好?